一人一個最屈機嘅字

我先！

「逆」

屈

癲

屌

哦

牛

逆轉！

屌

表達心情 動詞 名詞 集一身

屌

一個字唔同語氣唔同意思

秒殺

抄我
我講先

無

咁多位巴打都好勁 打和啦

我中文差 可以解釋？

E個字點解，之前見人簽過類似既簽名

龘

招財進寶

難分真與假 真係唔知

真

唔該巴打

有無巴打知